香港得一個電視台咩 憑咩叫自己做視帝

如題
好似你開一間電影公司 心個獎自己 叫自己做影帝一樣on9
以前就話ATV 積弱多年
如今有viutv 同hktv
tvb果d 撚人憑咩叫視帝

用公共資源黎播自己公司頒獎俾自己員工，可否投訴佢濫用大氣電波

呢啲所謂既頒獎根本一啲公信力都無

盲反都有個限度，以前又唔見你屌
利申：非打手

我要唔要仲係精蟲果陣已經屌定自呀
以前回歸前香港冇民主又啦見佢爭取
以前香港d 樓十幾萬又唔見佢買

死撚開啦

你老母生你出來都冇用嫁啦

香港小姐都係 憑咩

比我係你入左老母個西到算

利申非打手就唔係打手
我利申李+x 呀 on9

on9都有限度

岩呀

我好撚後悔點解唔係你註冊果又屌定你先

快啲去投訴佢啦
仲係度鍵盤戰士

投訴有用 就神早投左啦

係管理學上面黎講
呢種方法最主要都係鼓勵員工
圍內自己打飛機

依個問題困擾咗我好耐，終於有人提出

即係無恥